房屋署 2020 TO

有冇ching 收到email， 同interview 內容？

你覺得收到email嘅人會唔會同你講interview內容？

TOS?

Yes ching

Ching in 左？

聽人講有手有腳都請